IMADEC, es una aplicación desarrollada en el lenguaje de programación JAVA, usando el entorno de desarrollo Eclipse Mars.2

La aplicación es usada para el reconocimiento de imágenes usando redes neuronales, para esto usa como entrada un archivo xml generado previamente usando la aplicación Joone.

La carpeta Joone puede ubicarla fuera del proyecto para relizar pruebas.